好心神秘台唔好放在學術台上

每次一係神秘台post野，
講下超自然野，
實有班科學撚、歷史撚和哲學撚出黎踩場。

當正神秘台真係學術台post咁討論。

狙擊完，攻擊一返，再自high。

好心啦，講明係神秘台，又話人地膠，又話乜冇「可證偽性」。

離左題去狙擊，又當自己好醒

其實最大問題都係連登admin
將神秘台放入學術台中

明知連登仔好多都唔戴眼鏡睇野
將神秘台當學術台post咁睇

支持神秘台獨立成台
支持神秘台脫離學術台

支持新增宗教台

人柒就咩台出post都柒架啦

最尾一句想點？突然變咗宗教台？
UFO 光明會 古文明 Kennedy遇蝕 算乜嘢宗教？

Sor 睇漏新增

升神秘台做主台先

不如神秘post既人去content farm討論啦
反正都廢話連篇

content farm 廢文討論區
弱智仔集中營

content farm都有分高質和低質

因為你個所謂金字塔post由title去到最後一隻字除咗 “有人覺得外星人起既”之外 絕大部分觀點只係不斷突顯自己既無知

大家(應該)同為推崇科學論證既人 但係諗到同你呢種比偽科學更偏執既人被分為一類簡直引以為恥

順便俾大家見識樓主 Joe哥 驚人偉論